香港隊 戴偉浚再入初選名單

為出戰EAFF E-1東亞足球錦標賽2019第二圈賽事，香港足球總會周三（24日）公布30人初選名單，早前曾跟隨中國U21操練、效力牛津聯的戴偉浚繼續榜上有名。而今次初選名單亦不乏新面孔，如和富大埔翼鋒鍾偉強、東方龍獅左閘黃梓浩等。香港隊將於下月前往台北，並將於11月11日、13日及16日進行三場比賽。至於決選名單則會在第六周比賽後公佈。

香港隊初選名單：

守門員 陳嘉豪 (佳聯元朗)、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、袁皓俊 (理文)

後衞 霍斌仁 (維塞烏學院足球會)、鄭璟昊、曾錦濤、黃梓浩 (東方龍獅)、 法圖斯 (貴州恒豐)、丹尼、列斯奧、唐建文 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、 羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力 R&F)

中場 梁振邦、徐德帥、茹子楠 (東方龍獅)、黃洋 (傑志)、戴偉浚 (牛津聯)、陳俊樂 (富力 R&F)、鍾偉強、李嘉耀、黃威 (和富大埔)

麥基 (東方龍獅)、辛祖 (PSM 望加錫)、基奧雲尼 (富力 R&F)、 基奧 (新疆天山雪豹)、艾力士 (延邊富德)

funson

香川真司(23).

支那賣淨蔗

猶戴今次又有咩新藉口

入佢都唔去啦

話就話打英甲，但連大後備都無份，到依家為止踩草0分鐘都冇都可以入選?

無撚野嘛
南區得1個

腳趾甲甩左好痛退隊

選啦 選黎比人入場屌佢

肥jack, 晉銘

真心問，其實佢技術係咪高過一般香港港隊球員一班？

大陸浚

可能未知 冇機會落場 冇人知咩表現

啱 掛名英甲

但之前沒去大陸訓練個陣吹到好西利架喎？

邊個真？

踢u21埋沒人才呀

諗起好耐之前係大球場睇波
陳七入場之後d 呀伯大叫陳肇麒
陳七望一望個呀伯揮一揮手示好
點知個呀伯大叫我屌你老母
之後陳七就黑面轉身

聯署反對戴伟浚條撚樣入選有冇得諗